點解成日會比人蝦

返工成日比人要求做好多野都唔拒絕，到頂唔順做唔到要拒絕個時就比人話懶🙄

個勢太弱

點樣先強

一世廢柴